今晚六合彩會有7號

我透支咗半晚諗出嚟
唔會錯
快啲allin

之後嗰6個number唔撚講？

屌你老味六合彩得6個number架咋傻西 恥笑開始

夠18歲未

第七個咪就係你本人個7號樣囉on99

如果冇估錯樓豬老母應該係女人黎既

一齊見証我預言成功

17,27,37,47計唔計先
我就話一定有3號

唔計

多謝巴打
IN已ALL

用左成份糧買
多謝定樓豬

等睇開6，8

我都tip幾個膽

一定唔會有 5、12、22、26、27、30

6同8都有
就係無7

33或者34是旦中一個

巴打幾時出水

除左26 其他中曬

有啲野信則有不信則無
算當我屎忽撞棍吧

利申：以前中過六合彩

柒咗 唔好推

求出水